[紅海威歡樂一生]六月廿五日沙田十場賽日討論區2

巴基之星ho ball

仲講緊巴基

佳龍驅報夢

巴基好波

搞乜鳩呀

仲未捉到

快啦 d飛打到沉哂

「回憶」是美好的

人道毀滅喇

回水啦屌

今日搞咩

佳運喜好撚危險

嘩，天下為攻1.5/1.1

呢排馬房係有幾多奇怪事

2 7打架

會唔會跑撚埋寶塚都未開跑

第一 回憶

乖乖地跟我買勝利寶石

屌，影下隻吉馬啦

好撚鳩 落哂飛

以前有冇試過咁開唔到跑

杜利萊睇緊隻回憶捉到未

總等到捉到既

好好笑

D表情好生鬼

冇賭睇返場馬笑左 騎都唔郁

咁搞法 轉去日本即刻開跑都似

今日真係笑撚死

好益善 佳運喜極危險

日本得1.4倍，香港有1.9 可重插

在記憶中的你 今天曾 淚...流

連馬都罷工

性格巨星

天下為攻

11-13-3-5

第四

中啊11

今日睇黎會爆到bangbangbang

勝利寶石真係一步都冇

今日咩事

中返13 3pq險

細潘

比tips 自己冇買

美麗皇牌外閃果陣仲以為會撞到牙拉

大熱必死

輝賢組合又中

poli 真心騎低一班 有欄唔埋係度on99咁

下場潘明輝歡悅星

ryo蛇

又死一隻馬王飛

天下為攻冇啦啦跳一跳

仲有咩騎師揀
啤酒田，皇天擊殺，定係綠寶

潘狗屌你老母美麗系都拉馬

綠寶直接飛

我條1，11q呀

有咩

11-13 咁好分

今日可惜佢隻綠帽勇士退出左

李寶利

死全家啦李寶利

[member]
[/member]

囉晒靚位，有心去早就車輪鞭啦
隻馬騎落仲有

三重彩派幾錢

Ho ball
買7拖11,13
子健

跑了約200米左右，雷神已大為收慢半拉停脫晒節，好像腳有問題，人馬並停下來，但其後「巴基之星」又恢復有跑，臨尾有跑過終點，且過終點時步伐不算慢，認真離奇，但其時前四名馬早已衝線，「巴基之星」只能包尾即得第5名，還有獎金105,000元。而跑完後「巴基之星」又好像無礙

馬主袋番十萬

剩係買得pq , 唔好分
隻13比人打劫

多謝大家支持

支持you

咁冷邊可以win

外閃喎

1000先要啦，我都中伏

今天等大蛇尿了

明玩牙拉

跑完仲出倒post,即係冇事啦
頭先做咩唔跑?

意式甜釀好似好啲

傷心

咁都有獎金

仲諗住實有p

跟咗wp

R4又嚟世紀騙案，4隻中晒不過5膽

有跑呀 跑第5 有獎金

叻仔

拎左做膽

勁

我前面個日本妹貼士
10-5-2-8
我就睇好10拖2、8

今次應該跟到啦 走甩馬

阿拉俾d阿叔噓死了

我睇佢實拉住囉place,點知place都無埋

一陣勝得威都係小心啲

如果有人想買冷門
留意下8
跑新鮮感好好

黎水今日收工

典弘叔仲未退役？

大龍騰

賓周俊差啲

盃賽又唔同講法，唉條撚屌真係無得估

今日完全唔利放
等睇北部玄駒同黃金伶人呢啲前領馬收皮

呢個鐘數緊係high個tea，食件意式甜釀啦

隻馬好似一哩正宗啲

會唔會戰法改為先行

多人到呢

我玩緊bb嘆緊冷氣

差同追果堆馬贏

1,5,6,8

里見贏雷神炸 杜滿萊垃圾

2610

香港幾時筀學到日本咁多新血睇跑馬

鳩買1-6

李寶利個隻似啦

6拖5 8

爆下啦

北部玄駒唔放

飛霞

意大利佬搭典弘叔

6第4

屌

北部點解唔俾多2步

黃金令人個win

馬王級都死啦

轉左都係豬到仆街

做乜撚要放頭

中哂腳

隻北部讓到

武豊做乜撚野

亂騎

突然諗起黃金巨匠

全程4疊

武豐全程三疊神級策騎

大震撼下話

轉灣7疊

今朝講有7倍幾依家得3倍幾

1.7 1.7
獨贏 位置

明眼人

唔跟速勢能量嘅

騎都無騎過

北部讓賽
里見皇冠真心勁

乜又係你呀炸魚薯條

牙拉唔請假去日本騎皇冠
留係香港逼害阿婆

想贏點會咁跑

點解放左頭個d又唔埋欄？

其實係諗起池添謙一

內欄地淋

呢場個個唔要欄

做得衰過潘狗喎

金地飛客見阿哥咁樣,會唔會唔跑?

認為內欄地慢

但典弘叔係內檔穿上黎

佢前面都棄左欄 後面先入番去沖

直落3場10幾蚊嘅馬連P都無

呢場要追牙拉啦

同路

其實池添騎黃金巨匠表現好過武豐騎北部玄駒同大震撼

咁放頭真係收得皮

狗會派錢里見有3.9

今日日本個邊利外疊

屌 10>2 11 點解我唔互串

海外賽事第2組 星期日
第1場 四重彩 複式
2 (2)黃金伶人
8 (8)覓奇妃
10 (10)北部玄駒
11 (11)里見皇冠

北部玄駒

沙地會唔會熱得滯馬唔跑

4疊望空

今日乜撚奇怪野都有

有冇得重溫返？

今日果張仲未流出....

潘明輝 x 賀賢 = 方程式

大富大貴落咁多

無得睇電視，靠大家報告下賽果

一早講咗

咁有心機搵番個幾月前既野

子健：9號丫，樂多福

射到一地都係

威撚到

大家有咩心水

諗住唔買你

歡悅星

飛9號先

龍城猛將
老苗要起孖了

又可以飛走一隻

事實證明巴基個馬主當初唔應該轉人

有無水 想追數

仲買唔買雷狗

睇我爆贏哂佢地

今日變左巴基日

炸魚薯條 超然

跟住下一場換拉騎

same road

路手足如何

換定西裝

巴基之星啪咗未？

257爆個比我中

唔好搞我

翻版q

巴基之星當雷閪撚狗咁撚

積口德系列

龍城猛將拖快樂海龍大龍騰

買哂3條龍

2 6 11 12

買左好多？

炸魚薯條

1,6 sure win

goal

請問跑咩

今日真係熱邊隻死邊隻

金地飛客

牙拉又多隻搶

133

targetED

火車潘去左邊

屌拎左火車潘做膽

飛霞真係痴撚線

飛霞又有

第三喎ching

出2中2 今日大家fatfat 啦 我去玩bb

龍城$200win

=.=

子健 goal

正，6-7

我都係

跑咩

第6場1常豐裕啲飛唔似
大笑大少 好友益有飛落

4-6-7

4-6-7-11

我隻得德仔之前明明8 90倍

承你所願，大家睇路啦

金地冇出外檔唔去馬

大富大貴

子健心水
1場9
2場3
3場 /
4場7
5場9

子健今日p都未有

買2 4 6 pq 大注買咗2p

我都係呀屌

唔係咁易做到

美好家園

路手足好波

Dum哂春 火車潘出軌？

保持水準 連馬鞍鬆都控制到嘅人，冇得唔信邪

比金地累死 1拖4,7

咁騎我去唔到

追多次潘仔呢場大笑大少啦
贏完馬仲減多兩磅

4 6 孖q

慘

星期三羸都可以俾人告甩

阿拉要覆磅 田雞霸住個磅 磅緊 阿拉一手推開佢 兩個好gay係到笑

試下係潘狗

又十萬

If u do it agin I will fuxk......

今日好撚忙
全鳩買
要跟你了今日

今埸信唔信火車

我冇買 分享自己心水咋

我信

信 綠格開跑

包勝

咁大徙

講咗點罰巴基未？
我估起碼多次試閘合格+再衰就強制退役

友螢格

好友益

格格

真馬王

格格多謝你

馬會欠格格一個馬王頭銜

日本果場

Cash out左 好熱唔去入錢了 中意就玩少少仲爽

我都覺 比左步步友

88 格格

路蛇下場要咩？

格

果場看幾多次都覺得勁 最後果一百 個鬥心勁到呢

鬼叫on99輸左比大運財咩

打返上黎

至少係外國都證明過 步步友呢

好好生活na格

大戰經濟學家

以為輸梗，一轉腳d爆炸力 ，好精彩

拉叔屌柒鳩東尼？

雷神: If you fucking blame me again, I will fucking knock you down

多戲大家

拉中：搞到我俾人噓，下次你lur我都要諗下騎唔騎呀

7號點睇

岩岩巴基仔輸飛多 定係上次佳龍駒輸得多

出心水比我fd佢$100起機中8千

2 7 8 14 有冇同路

duck duck 仔

8 12 14

佢派$500+請食飯

求水

出多幾場幫佢推上1萬啦

大家都阿狗 做你fd ok?

Back

唉屌 食飯唔記得買馬 睇中左馬上發財

唉屌
睇中左2-3-4三重彩

同bb玩緊 有心水先出

13 14 wq

快啦子賤

子賤要咩？

子健要咩

我買我旺細佬

2

子健要大熱

Ok

4 7 8

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

呢隻應該燈極都有p掛……

5有冇機

1號p仲熱過拉

1234

Cat god

買咗2 4 5

知子健揀左嘛

呢場3，7
搏火車輕磅 同埋旺細佬跑質

2號外檔埋唔到 拎唔到位支持區

正本雄心

子健今日成績好唔好

成個post得霍清支持我旺細佬

我都買左

首席受薪董事祁禮謙表示莫雷拉已手推鞭打「巴基之星」，可惜馬匹完全不願展步，就此大敗，而莫雷拉為了不讓牠釀成壞習慣，因此讓此馬順走而回，完成賽事回來。

我旺細佬

買左條3x7 qp頭關3,7

巴基之星有性格
知道比牙拉騎咪唔走

2-12-1-7
子健

4倍拉再次跑出

火車有10磅唔放係乜玩法

子健心水
1場9
2場3
3場 /
4場7
5場9
6場2 win

果然燈唔死呢隻

好馬 有靈性

（or太熱

我旺細佬有無第3
買左wp

佢應該上一萬屈佢3k先

嚇死隻1

No

以為p都無

無信阿拉

因為子賤無揀2

好彩今日玩完頭場盛勢割左禾青
又比返啲韋達

超慢步速

大笑大少冇出閘？冇聽過走位

買親qpq 都跑3，4，5

屌 達少

好友益跑成咁

想針了

5呢場留，屌

火車潘jumped

沿途內欄第5入直路搵位論論盡盡

得15.5....

全世界任拉慢放

唉屌返緊工冇電視睇
今場邊幾隻跑出

星期日返工

我旺細佬換人轉馬房啦

屌，睇唔到

買左佢p

全職港奴

抗議

好出奇咩 做服務業大把都要番星日

多餘

告佢啦
買左W

我都係
步速慢 要追馬

仲未返到屋企 想睇馬

我嚟緊啲星期日都要返工

多謝路ching

影完頭馬相先抗議

呀蔡今日冇win冇咩理由

食左人個位 抗議

早d發力就得

子健隻野又比人告

子賤又燈?

自動波 告 承你所願

轉倉啦
想害死幾多隻馬呀霍利時

跑咩？？

子健唔係燈到贏變輸呀

柒俊敢告拉？

唔洗 啱心水就拎去啦

如果告得入，子健真係好準

可能同佢大佬一樣要上1600

抗乜鳩呀，比人食左個位姐

子健燈力全開

承你所願, 自動波

唔信告到

今日零捨多古靈精怪野

高山威龍2.0

佢告個理據係唔阻佢直走有得贏？

常豐裕 第3

屌，正本雄心last追好多

正本雄心 第4

會唔會係馬主堅持告呀
柒俊邊夠膽告呀

輸騎師

子健d智者口肳真係好乞人憎

子健同馬會夾埋嘅

好遲撻

同佢大佬一樣好好鬥心
下次有機會希望跑經典一哩啦

.....

咁都冇P

追上黎個下諗住過到

可能有呢

睇咁耐

買左

買咗1,2位置Q
就算告得入應該都無影響？

屌 買左300P

彎位可能難睇D

x2, 1x倍真係好值

DQ你隻2

告咁耐

我就唔信咁都入到

留名告得入

無效

子健好撚淆

等睇熄燈

賽果不變

DIU嚇撚死
好彩

7場有冇心水

7場

垃圾子健 咁都唔中

子健破橙

天無眼 造神論

牙拉成日打茅波

食左少少位就告
告乜鳩呀徙時間
跑完馬仲要賭日職架

總要比人抽下水嘅

半個馬位呀 清

狗會輸半個馬位就當你冇辦法過到架啦

馬主自己提告下話

咁慢步速都明係造啦

告東尼馬房今日全無影
連巴基都可以冇
呢隻勝得威都係

支持我達

一野cut入去 望都唔洗望
換左其他華將 比人告硬

咁都比咗成條直路你追 追到馬頭可能有得拗

7號有冇心水

點睇

請注意是盃賽

成隻要轉位 抽返出嚟
呢到講到唔洗時間咁

淨係講佢直接cut埋去 已經有抗議理由

大把清講到咩曬時間 笑而不語
知你地買左好大 好驚收唔到錢嘛

其實呢條潛規則真係好on9，之前保羅威威一開閘就差d夾人落樓，一樣走得甩

子健語氣有時真係好討厭

我冇買呢隻嘅，只係用狗會把on9尺去judge

係呀
重新發力後其實都俾哂時間你追都仲差成半個馬位

一片光明

跑馬洗唔洗界開一條條正線俾你跑？
咁要騎師黎做乜鳩
你話200m咁食位就話姐
依家轉完彎跑線都未確立

盃王

留意番係盃賽

Oscar

入潘頓我信

我潘 追番十萬

告東尼今日食咗屎
勝利威得唔得嫁

雖然話告東尼馬房冇影
但其實其他馬房都係冇
蔡弱項咁強陣1條Q都未入過

單win

子健瘋狂吹奏4

咁得啦

首飾太陽

4 7重有11倍

子賤

暉仔

一片光名 p?

子健

求佢揀1

子賤快

最佳外觀5
子健4
就搏下

歷險家

拉停 拉停 拉停 拉停 拉停

王若舜重心

子健心水
1場9
2場3
3場 /
4場7
5場9
6場2 win
7場6

揀左一片光明

重注我播

竟然揀6

子賤要6

佢都知自己燈，費事攪隻4

子賤放過4

仆街，我聽佢吹奏4，補左飛喺6

澳斯卡

好彩唔係7

買咗飛哥

無人買達少？

我

隻8會唔會太冷

5-6-8

same

有，

留名睇又一隻要俾返蔡明紹

4 7

澳斯卡季內用得少
要幫呢個大馬主交代啦
上次蝕盡形勢追上黎第3都好勁

怕3,6,7鬥燒ja

第二隻友瑩格

我呀

要左

買咗1 5 8

4-6
愛狗忠心

澳斯卡有4.4倍買

5倍win

大勝

又係雷神

達少跑第2就全收

5.1添呀

歷險家做步速 假

屌 正

大拋

據知競賽小組正研究禁賽令，稍後詳細公布

做比隻一片光明都唔識做

澳斯卡，冇買都輸得心服口服

硏訊潘頓

潘狗

潘頓又表演輸隻好馬

如果係告東尼指令我真係笑

Oscar GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

俾返隻馬蔡明紹啦

又假

原來家俊呢場又係咁論盡

今場又跑咩 輸到好攰

雷神收息日

G持

贏到望後

旌輝

留乜撚 隻馬比你拉住都入q啦

連續3場4倍w以上牙拉做到野

鬥曬口

呢隻應該仲高過紅衣醒神

條屎忽鬼

個細路女心諗：我成頭都係西拉你啲汗

鳩跑入q，算係咁了

垃圾發揮 冇買都覺得潘狗浪費哂d機會

我大佬贏左
禮拜三到我表演

返去沖廿次涼

呢隻1400先勁 紅衣1200贏到佢

跑1400真係好咁多
諗起初出果場又係睇佢唔起

勝得威跑得冇問題
唔通同果兩隻燒

隻馬有前有後，留乜撚，又轉跑法唔問話啦睇死

潘頓: 屌 我都想拉停隻馬

雷神跳起

唔係放，係應該比隻馬順走

雷神

oscar

前兩場都超快步速 放嬴佢有本錢燒

第三段23秒幾就上啦，頭兩段留就合理嘅，21秒幾極快步速

今日火車潘

1-4-5-7

以莫雷拉連贏幾場既勢黎講
下場紅運發財啲飛唔算勁

會落飛既馬會係美麗寶寶 好力煌
同埋99倍既翱翔萬里

拉咁開心

你想800發力？上左口就要騎

r8 不了

亞蔡去咗邊 ?

個細路超呀拉，是咪用左零用錢買巴基之星

咁都起到機
跑完馬上到1500蚊既頭十抽一派一舊

根本唔值呢個賠率
一陣仲要落飛

龍船都冇飛落

lm

好

gun

告仔做錯D咩 比兩個仆街騎師玩

Lm

拉馬狗

大家唔好再屌潘 只係雷果隻呢個moment比較超

巴基係隻馬陰佢姐 試閘火噴噴，落到場

oscar 返黎了

我重生了

睇完衝線難道你認為呢場會跑得贏隻澳斯卡咩

LM

澳斯卡阿蔡真係花左好多心機操番起隻馬，仲要少數由馬主自己培育出黎嘅好馬

LM等派錢

隻10號。。。
410蚊win 位置得29蚊?

又莫雷拉-田泰安

希望下季仲有得上

準備同馬會契仔同生共死

9號潘頓咁重視

好地地轉騎師已經抵輸

我諗佢1200可能唔夠最top
但1600又太長

會唔會整條鄭廐T

指定位置第二

目標再一次女皇銀禧啦

Btw隻好力煌正閪馬，買親都冇影

都係
總覺得1200未必夠正宗短途馬爆

係喎 放馬過來個place

1200 果場走撚晒光啦, 之後遊左兩場馬河

我覺得偷到雞架，下年得番幸運如意紅衣醒神，
好似大運財齋跑卡士都贏

準備起筷

潘有冇機三寶

開跑前好大機會比人打劫

有 大潘 細潘 細潘

一哥殺你隻癲好運啦

問題係會唔會係呢場既啫
表面條件就ok

鄭俊偉成功畢業？

公証殺你隻一哥啦

龍船真係冇飛落？

今日真係買乜無乜

支持大師兄

部能

三隻都好 唔知佢去邊隻

唔似有
集中係2 6 11
7 9都有啲

鳩買，唔諗

呢系馬今年好多冷腳冷W
同呢系馬無咩緣

呢條仆街 呢56次賽日真係比佢玩到傻

條友愈黎愈冇心機騎馬

潘狗就快比人捉去人道毀滅，下隻就會到佢

子健心水
1場9
2場3
3場 /
4場7
5場9
6場2 win
7場6
8場9

子健揀9
利申未買

子健 9號 紅海威

今場火車潘有機，做人做狗。。。

巴基之星

子健 標題馬 負負得正

愛狗南京之友
容閪鵬會唔會嚟料

博下5號

家俊今日騎得好論盡

放馬過來有無機

隻10狂落

龍船

買完先見到

9>3,5

飛7
要2 8 9 ！

2-7-9

Gun

大熱又死

我愛你

又要出呢句
當大家忘記潘狗時

中

子健心水
1場9
2場3
3場 /
4場7
5場9
6場2 win
7場6
8場9 win

部能好波

牙俊拎出去追 點有呀
南京豬友

屌，第4

Thx 路斯基

紅海..............威

鄭俊偉識唔識練馬？

屌我條9 10q

中潘但唔中腳。。。

好力蝗做乜鳩
鄭俊偉散倉啦

買左7810飛左9

屌我條149

龍船同龍船鼓響成日卡我q

馬會契仔

隻1真係痴線

鄭浚偉住邊

今日出4場2win 1第二1第三 自己忍唔住買左少少

1 4 9 中q重想我冇埋pq咩

韋達

隻1咁都追到上黎咁堅既

我都奇怪呢隻冇飛落係咩事

條q比隻1抄禍左

場場都有跟咁濟 除左自動波個場去左柯屎冇跟

有龍舟掛鼓
但係鄭俊偉
點解仲有咁多馬主信佢

呢組強姐

要左1 4

Me2

最後一注allim

贏過美國G1

潘頓

標題孖寶求祝福

本身買錯左100蚊wp之後再買左900蚊wp 之後再all in埋再補多注700蚊wp，toal買左3400蚊

靠頓哥先追返今日條數

原來出左5場 3win 1第二 1第3

我已經好少買呢個馬房
今次見條友出咁多隻咪信下

潘郭

多謝路b

好力蝗唔亂咁變奏點會冇頭三

藍天堡馬

求心水依場

仁愛之星咁冷？

一哥藍天堡馬

咩班次

今日唔出了 我全日買得呢場 手足贏多d

頂你頭場隻架勢堂唔計架

路蛇

好忍得手

路手足比多隻

用完10磅仔贏馬加分再抽走10磅仔
咪即係雙重加磅

臨場冇比 唔計

唔中唔計

佢臨場真係冇比 琴日傾頭場果陣講

我fd派我3k 幫佢$100贏到萬5 佢唔中又唔會話我
我0本贏3k好滿足了

子健：佳龍..呀飛龍駒

今場去馬未呀潘

你講細潘？
飛就同上場一樣咁勁

比多場好嘛

魅力之友縮落黎1200有冇人信？

子健要添好運

靚野黎

試左個1200都幾好

想要歡樂一生

其實可以

藍天堡馬回足曬氣
李寶利求你出力

個賠率同頭先雷神直落贏3場差唔多

貓仔同路

3-7有冇得諗

應該仲好過黎海榮

3還可 7不明物

公正無事無幹應該可以橫掃?

楊明

5-10

一哥同公証馬房冇
寧願要歡樂一生

點解呀子賤

佢要咩

信多次poli

好似要4 有冇人update

子賤要咩

B1-初帶眼罩呀 好ching都中 唔洗拜

12隻馬有7場上場頭2名，重未計季內

大師兄同賴維銘就膽鳩騎埋隻皇仁呀笨
4，9

子健心水
1場9
2場3
3場 /
4場7
5場9
6場2 win
7場6
8場9 win
9場2
藍天堡馬

thx

我屌

針得
子健搞鳩我

我屌 又要輸番

Dllm

搞鳩埋我

就算子賤唔要都會飛
冇左最佳拍擋

Chilunsin

屌，我買左了

我都買左

未必既
今日推7場都有2隻win
唔算太差

子賤 你做乜撚野 有4你咪死去揀囉

岩岩落左注

祁禮謙說：「莫雷拉賽後表示，『巴基之星』的健康良好，並非出現問題才拉停，只是馬兒不想展步，不想競跑。」「巴基之星」解鞍時冇異樣，並即時交給獸醫作詳細檢查，據知競賽小組正研究禁賽令，稍後詳細公布。

屌最後一百都搞

針

三寶期望其餘兩隻爭氣

又fake

呢場要 一哥

買左寶馬仁愛pq

搞埋我 屌你老母啊子健

都係買返雷神
但2號點都要拖返

今日雷神贏幾隻4-5倍馬
去埋呢隻啦

皓楠哥同我消撚死隻好運佢

屌5號紅旗

退出

買左先退

慳返

屌 all in 10

田雞上呀

點睇西女人

雷今日

屌啊，一定比人打劫

方仔啲馬都係唔好買咁大

入閘未呀屌

標題孖寶求中

求心水

贏硬啦呢隻

真係好鐘意藍天堡馬
今次要同子健同路了

藍天堡馬綠到咁樣呀

田雞 田雞

鄭俊偉咁急護級 星期三仲要出得一隻
我就唔信佢全日都玩野

再唔入閘得番5倍啦

係 快撚d入閘啦

仆街，79蚊落到60蚊

歡樂一生都應該會著格

1,10,11

唔明一哥點解冇落飛

因為唔去馬咯

添好運

退出？

1,2,10

牙拉啲飛走曬去藍天到啦

1-8-11

去曬2號到

大致一樣，不過我2-8-11

11又黎料

冷

田雞雞

李寶利省唔起

跑乜

李寶利食撚屎

11仲為可以放到

我田威武

大師父騎唔起隻馬

屌，隻馬有架

子健都食撚屎

第4有撚用呀子健?

好波 輸撚哂 2膽拖34

大師兄退休啦不如
應該發力個陣就俾人甩左先撻著
唔應該發力個陣就中段變奏

跑咩？

細潘咁都羸唔到
仲要俾咩馬你先識羸

屌隻飛龍狗阻撚住晒

10 3 4 2

佳龍駒好波

帶埋子賤一齊去死啦

祁禮謙續指「巴基之星」需要兩次試閘考試合格，才可報名出賽。

easy job

屌你跟撚住田雞上啦

輸淨一百

李寶利 我以後不了

馬有人無 騎唔起隻馬

屌，隻馬明明有

仲有一場

嘔番澳斯卡既w比李寶利

李寶利只能騎冷馬

過關 獨贏
3X4 5 場 9 樂多福
8 場 9 紅海威
9 場 10 公証揚鳴

屌你老尾丫, 今日買3X4又同我斷一關

呯呯聲湧上黎，我又以為有P
已經輸左隻正本雄心

一定係子健

明明早幾場已經屌緊垃圾poli 騎馬騎低一班 又中返落去

唔撚知佢騎乜尻

我達笑笑口 日威夜威埋尾

尾場all in世界紀錄

屌，條仆街今日古古惑惑

李寶利食屎啦

明知隻馬懶 去到中間停手

唔諗了 最後20蚊買world record同日閪夜閪算

越騎越後

衰過黎水榮 請啲衰過華將既閪人過黎把撚咩

仆街，人地公証揚鳴已經砌，你仲on99咁

仲仆街過正本雄心

你個倉隻上浦福滿得唔得?

四重彩 $10,052

我真係好少怪騎師
馬懶 人仲懶

尾場有冇人G持牙奶?

根本贏得，仆街頭關就斷咗

做替公係咁上下

輸馬周時有 見到呢啲呃飯食垃圾真係眼火爆

不了 霍利時成日谷草先去馬 等比卡超仲好

日威夜威
贏左今晚一齊威

同田雞差好遠，田雞就算替工都好用心跑

霍清開定post啦

1 4 9

正氣田

今日老苗出2隻贏2隻

發覺谷草田泰妍落飛好準下

睇佢轉出啤酒園都冇見到poli 停哂手咁火滾

1好似實力見盡

屌，打錯
btw12應該冇12倍

琴晚漏夜講左下

見到落班用阿楠可以跟前 搏下咋

9,12

半冷揀埋2啦

[比卡超平天下]六月二十八日快活谷八場賽日討論區

日閪夜閪減分減過龍，好難唔要

皇天擊殺

馬房冇啊 同埋我拉8w之後就未w過

9 12 ok?

買左了

鑽飾飛龍幾好

呢隻馬次次落飛我次次追
今次都會落
唯一變數真係博佢落左3班

一個史卓豐，一個李寶利，我今季唔會再買

唔係慣性慢閘一早贏左

等埋子賤就訓

咁樣樣7號啦

紅運爵士啲飛同頭先同主果隻一樣
好流 可以飛得

9又係好撚忠心，成日喺度

柏寶都係 飛夠3個

其實李寶利除左頭先果場
近呢個月表現真係好好

仲有郭能
以前大鞭大鞭
依家hea到仆街

世界紀錄行圈都靚

好似話等錢使

Agger，輸比隻軍必勝，我唔覺軍必勝係勁，第3已經鑽飾飛龍 個第2根本唔勁，3.5倍真係熱得過份

隻馬淨係同泥水夾 冇計

部撚做細既你估佢唔洗護送大佬潘咩

條仆街擇日先去馬，上面綠寶就一早冇買

天下為攻呢屌你老母

秘密武器？？？？

今日比辣殺Po 閪撚死

4，5單棍有冇得諗

岩岩發財前兩場牙奶贏左兩場....

呢度講起就嬲

子賤要乜呀

子賤咩心水

要數大撚把 呢條死仆街 除左呀拉停賽佢執左俊超唔知幾多班既天下為攻同常豐裕果日 邊有好過

Bookmarked
季尾一定會清算佢

11紅運爵士

好彩 一早冇揀

都有既
一接手寶正寶即打疊贏都好野既
雖然兩次都冇我份

即刻下定決心

有獎有無師兄睇好？

馬膽要埋9

4，5單棍重注

4有7.7倍真係好撚抵

到底呢場狗頓去唔去馬

仆街，子賤9膽

福愛寶 我輸到冇錢買了 送比巴打

火車潘不了

希望潘雷繼續頂起個pool

吊

Dklm

已經輸左一半

又玩鳩我

子賤 我前世係咪殺左你全家

今日唔係佢

又話11

軒仔應該冇輸得咁難睇既

記得上幾季，佢同方蛇喺蘋果鬥比料，季尾清算好似輸條街

威威獅令

接納

8393 連贏 沙田 星期日
第10場 連贏
12 日威夜威
拖
2 神威敖翔
7 有獎
14 上浦福滿

10落飛

世界紀錄

9膽係四重彩，佢貼士比11

佢係揀左11
只不過揀四重彩膽要9膽姐

屌佢老母

有路B加持，我信心又大番

隻7 好鬼

田雞起孖

路b vs 子賤

10都係，全線著格

13少

我好似中曬 位置Q

第3，5
吐血

13少個位世界級

我都係
好彩聽你講要返隻1

心血少D都嚇死隻9

恭喜 我中4-9 ja

火車潘

4-1-9-5

4 1 9 5

全日重心隻1...

火車潘我屌你個仆街仔 我個1號win

火車

一齊中

嘩，9冇我真係屌出黎

屌 4號俾人打劫

好險

無買火車潘就贏 今日小贏

重爭3場畢升級

想死 .盛世唔知醒 . 澳斯卡榻緊野買唔到 . 尾場福愛寶窮到冇錢買
另外8場買哂qpq 全跑3344

輸小小

三寶Goal

隻9轉灣仲係好後仲要未拉出去 追到算汁到

呢場真

我買左9wp 1 4 9pq

我買1,4,9,11四連，點解唔要單t

位置Ｑ 10 場 9 世界紀錄 拖 1 健康歡笑 + 4 福愛寶 + 11 紅運爵士 $50

救命飛

唔買佢就贏

冇1
針

睇吓今季得唔得喇, 好似仲有2次要停賽

日閪夜閪

差小小 買左P